究竟有冇機會 復合

好想追番前女友
但完全唔知點做好

唉！好辛苦呀

有冇巴絲可以提供復合既方法比小弟？

無

死句啦

死心啦

冇 除非中出過

無可能

有 啱聽？

無 醒下啦